====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Visuellement ,  l ' impression domine que toute l ' île est un jardin , alors que celuici n ' occupe que 15 % de la superficie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

